Validation des compétences C3 C5 C6 C7,

Projet réalisé en Django Python 

commandes : 
    python3 manage.py makemigrations simplon
    python3 manage.py migrate
    python manage.py createsuperuser : 
        - choisir non user
        -mail
        -mot de passe

        Accessible depuis l'adresse http://127.0.0.1:8000/admin/

Lancer le serveur : 
    python manage.py runserver

diagramme de classe accessible via le draw.io 'simplonpedago'